點解冇風水術數師講香港重有冇運行？

有冇師兄幫香港起過卦，占算一吓香港過唔過到國安法呢個劫？

丘品怪談馮老師有講